---
number: "70"
title: "Midjourney I - Cómo registrarte, usarlo, y sacarle jugo"
date: "2023-01-20"
time: "5520"
path: "/episodes/midjourney1"
season: 2
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast70.mp3"
featuredImage: "images/portada.png"
backgroundImage: "images/portada.png"
status: "live"
episodeType: "episode"
description: "Seguro has visto mil veces un post en Twitter o Facebook que inicia así: 'Le pedí a una IA que imaginara un…' y te preguntaste qué clase de genios de la tecnología tendrían acceso a preguntarle a las 'IAs'. No esperes más, porque en este programa te enseñamos cómo ser tú uno de esos expertos y vas a estar generando en menos de lo que piensas imágenes increíbles, llenos de detalles imaginativos y creativos, basadas en lo que tú le escribes a Midjourney.  Pero también te vas a dar cuenta de dónde está el verdadero futuro de los ilustradores y diseñadores, que por supuesto no van a desaparecer ni se van a volver esclavos de las IAs tiranas que a partir de ahora están creando todas las imágenes del mundo. Para saber más… no dejes de ver este programa."
---

Seguro has visto mil veces un post en Twitter o Facebook que inicia así: 
"Le pedí a una IA que imaginara un…" y te preguntaste qué clase de genios de la 
tecnología tendrían acceso a preguntarle a las "IAs". No esperes más, 
porque en este programa te enseñamos cómo ser tú uno de esos expertos 
y vas a estar generando en menos de lo que piensas imágenes increíbles, 
llenos de detalles imaginativos y creativos, basadas en lo que tú le escribes a Midjourney.


Pero también te vas a dar cuenta de dónde está el verdadero futuro de 
los ilustradores y diseñadores, que por supuesto no van a desaparecer 
ni se van a volver esclavos de las IAs tiranas que a partir de ahora 
están creando todas las imágenes del mundo. Para saber más… no dejes de escuchar este programa.

### Link


[Puedes ver este episodio en YouTube](https://youtu.be/_ej2D3gATU4)


### Invitación

Te invitamos a escuchar este episodio y participar en nuestras redes sociales, sobre todo en 
la página de Facebook que está en <a href='https://www.facebook.com/randomTechTalks'>en este link</a>.


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).


Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.
